［冇圖］原來宜家啲菜街大媽可以連斑馬線都霸埋

本身已經因為班煩膠賣淫大媽唔想再行菜街。
呢兩日有事經過，見到有檔大媽檔竟然將個檔口開到去荷李活對出條斑馬線上面。

我仆你個臭街，見到個大媽個樣惡撚到好似淨係霸咗你一半行人路係蝕撚咗比你咁。

期間有個警犬行過去，話「又點嘛⋯⋯」之後太細聲聽唔到，斷估都係又有路人投訴個大媽。

而結果呢？警犬講咗兩句個大媽唔show佢然後自己走撚咗企埋一邊。我屌你老母呀！

點解而家旺角冇人扔強水

大你老母媽